有無人知寫掃毒2個編劇 係咪自己都high大咗？？？？

呢排唔洗返工 坐係到睇NOW電影台D電影
最撚深刻都係果套掃毒2
屌 套野其實係咪癡線 完全唔知做咩鳩
劉華由古惑仔變左有錢佬 又同古天樂癲
咩出一億買起最大毒犯個頭
屌 你有無見過咁智障有錢佬呀 劉華個角色正足漫畫中二病角色
然後 成班黑社會拎住D槍周圍射 射射射射射
射死左劉華老婆 劉華見老婆又死撚埋 自己親身上陣要殺古天樂 衝去地鐵決鬥
鬥到你死我活
三哥其實完全唔知做咩 除左想話你聽警察幾正義
港產片真係比班老屎忽搞死晒
時代變 仲拍呢D野

你自己check 下呢個編劇往績

你仲坐定定睇

少林足球都唔差
之後都係超現實主義

選老頂好爛

你地年紀細
其實見到個導演名已經唔使睇

咁撚多曹永廉嘅歌

無錯 幾多題材幾多卡屎去到佢手上 往往令人極度失望

佢專幫d老細低成本拍套野出黎cap水 但我唔明點解d大明星仲要接佢拍既戲

因為邱導脾氣好 唔會OT out budget

嘩
爛片皇后

兄弟～做一世～🚬🚬

大片都拍到屎

個人幾鍾意 雛妓

香港三池崇史
乜撚都拍

感覺成日都見呢個名 又好似見到呢個名好多年
但感覺又唔會係見到杜棋鋒李安個啲咁

拍得快
咩都識拍
缺點就係拍得太快同題材差咪會拍得粗糙
但個人覺得係劇本問題多啲

不過拍果時都未有反送中
而家睇警匪片先會覺得好抽離

一開波睇到警嫂死左忍唔住係戲院吱一聲笑撚左

古天樂啲囡好撚正，想屌...

純粹睇佈景

填海華真係爛片之王黎

套戲直頭攪臭1個名，離罩到無極限，可能見香港上年已經夠荒謬，太現實就唔合理

拍到香港d毒品拆家好似墨西哥毒梟咁

邱禮濤拍乜都有浸cult味
拆彈專家一路睇一路覺得啲情節對白係特鳩登咁痴線

李敏以前夢劇院年代才女來 作詞其實唔差
不過編劇除咗拍周星馳個啲之外都麻麻
以前佢寫到一種獨有嘅人文氣息 而家得返啲鳩劇情
當年喜劇之王好似大橋周星馳出 李敏負責寫愛情線嗰part

岩岩睇完，最開心係見到黨鐵爛曬
仲睇埋使徒行者2
兩出都係垃圾